今日12月28日 係一個好特別ge日子！！！

冇錯，今日係小弟生日
希望係度R番句生日快樂

同時係度為咁多位同月同日生ge巴絲們送上一句生日快樂
祝正值人生高峰ge你地繼續有運行
祝處於低潮ge你地可以走出低位，過你地ge理想生活

無論高山低谷，巴絲們與我一起渡過
不論歡笑與淚，巴絲們與我一起面對
thx all

下面首歌希望大家會鐘意啦

負皮左

生日快樂

thx for負皮

推

生日快樂
祝你身體健康同生活愉快

多謝曬

不了
btw射射

點解咁多負皮？

利申負皮左 生日快樂樓豬

係咪要將負皮當正皮
btw thx

你仆街死啦，黑你老味咩仆街，咪撚放上連登，冇人想知呀，屌你老母

sorry

生日快樂

Happy Birthday😂

屌，咁撚多負皮

thank you

關我撚事

生日快樂

okok 見到了，thx

點解咁多負皮?

我都想知

負負得正
生日快樂

okok, thx

點解你需要人同你講生日快樂？比你R到人講對你有咩益處？

樓主生日快樂

多謝

想咪想囉
你可以唔講

thx

係咁易比個正皮 生日快樂呀巴打

生日快樂 祝身體健康 開開心心

利申 同樓主同月同日生日 考試中渡過

Happy birthday
17年12月28日都係我大日子，因為我今日會中六合彩

祝過三爆四

okok你會中

正皮
上一頁

生日快樂🎂🎁
我都係今日生日 見到好開心

Happy birthday

生日快樂
我琴日生日，男朋友唔記得，朋友無買蛋糕 完全唔覺自己過左生日

我依家講生日快樂會唔會遲左d ar
btw thx

生日快樂
祝你年年都收多啲膠

okok, 多謝你d膠

快

jm

竟然同我阿媽同一日生日

祝伯母生日快樂 長命百歲

真系樓主生日？
吾好呃禾😂😂🤷🏻‍♀️

真

典ar

生日快樂

On9

thx

on9